Foram criados duas API's uma responsável por autenticar e a outra para o processamento das requisições.

Na estrutura do projeto está contido uma implementação preparada para o MediatR, contudo durante o desenvolvimente percebi que poderia estar colocando de uma forma mais simples a implementação do teste.

A documentação da API está toda no Swagger ao rodar a aplicação.

A carga dos dados será feita ao iniciar o projeto.

A resolução dos algoritmos está em:
City.Algorithm
